楊明燉湯舖所在工廈涉兩確診

長沙灣昌隆工業大廈一間公司，有二人中招，大廈與地鐵站相鄰。而藝人楊明的燉湯店亦在這工廈的地下。王瑋彤攝 (蘋果日報)

另一個組群是長沙灣昌隆工業大廈一間公司，6人中有2人已確診，均沒有外遊紀錄。而藝人楊明的燉湯舖，也在長沙灣昌隆工業大廈。

輸入個案開始衍生感染沒外遊的密切接觸者的情況，如第174號個案由瑞士返港後確診，導致與他一同飯敍而沒外遊紀錄的第162號及第222號個案也受感染。一名沒外遊紀錄的4歲女童，相信被她的父親（第114號）感染，她父親病發前曾到英國倫敦及格拉斯哥。沒外遊紀錄的第208號個案，曾接觸有外遊的第169號個案，不排除因而被傳染。

真係好撚開心!!!!!!!

啲員工會手走嚟走去⋯去其他分店⋯咁咪大檸樂。

都係唔好去啦⋯

天網恢恢疏不漏

真係所有藍絲都有報應

最緊要人有事

今日晏晝經過見到鋪頭入面好多人

有毒味精湯收你幾十蚊一碗

推

熱烈地彈琴

熱烈地唱

賀一賀

抵撚死

好快到楊明

楊明！確診！楊明！確診！
機場黑警丫拿 機你老母

佢話唔鍾意睇可以唔睇

手足

係就快撚啲唔該